## Proyecto de Examen de IOS 

Integrantes:

Diego Lozano
Darwin Morocho

## Aplicación de Pokedex que recupera del Api de Pokemon y guarda en una base de Datos de FireBase

Para ejecutar la app en el directorio ejecutar:
 pod install
Abrir el archivo XcodeWorkspace y Realizar un build desde XCode 8

Compatible con IOS 10

EPN 2017